我地之間唔係敵人！！！

其實出邊d分化po like 既速度
同出邊每一個po都不停有人分化緊
我覺得一定狗或係到like操作緊輿論分化緊我地
大家可以睇返d po諗下
唔好比人利用到
記住睇完野諗清楚
見到一個人既言論
記住起下底先

唔好埋冤同伴
好似你覺得應該做咩
佢地都有意見佢㨂點做

覺得燥既就諗下
上個星期
如果唔係有人不停唱聖詩
我地可唔可以走得咁遠？

如果唔係612有人發夢
我地可唔可以有咁大回響？

記住！！！
我地之間唔係敵人

push

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

Push

推

up

真
記住之前嘅成功係因為各界一齊反

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法